香港一年只有三日係正常

就係初一二三
條街少好多支那畜同廢老，行街唔駛撞嚟撞去
搭巴士地鐵唔駛迫
急症室10分鐘有得見醫生
所有侍應同保安變到好有禮貌

過多十年就唔係咁

少好多咋，一樣好多當香港係鄉下

但都仲有好多蝗國團

少左d，都仲有好多

琴日樓下保安好好笑容，我畀咗廿蚊利是後，今日出入佢都黑口黑面對我

廿蚊都唔知捉，下次佢當更瞓覺拍佢片啦